有無人對毒撚格仔裇衫有陰影？

細個呀媽成日買格仔裇我著
係啲藍色 橙仔 粉紅 細格仔 懶花巧嗰種款
佢話我著得好好睇
嗰陣我唔識嘢咪成日著

到大個咗識嘢 就知格仔裇真係好毒
望返以前著格仔衫影嘅相 真係慘不忍睹
依家見到格仔衫 會好反感
唔想再著

有無人都係咁

大隻著好睇

正太著會可愛

型撚到震喎

睇人啦
木村以前著咪一樣型到震

格仔恤唔會毒
係個人先會毒

人柒著乜都柒

我著好多女女濕晒

個樣冇返咁上下真係唔好搞格仔裇衫，實變炮灰

好多人著格仔衫都好好睇,冇毒味

無錯，我識得一個毒撚有次見到我著格仔恤就話我係毒撚，毒撚先會著，所以佢話佢係唔會著，但眾所周知佢先係真正最毒嘅毒撚，都唔知想點。

你可以收一收皮先

Burberry一樣型

我幾鐘意格仔恤衫
女朋友又無乜意見
除非件衫真係太柒

件格仔衫無罪
多數都係係對毒撚有陰影

講緊一個正常人/毒撚著格仔衫嘛
一個正常人/毒撚著貼身白色tee 嘅狀態 點都好過 著格仔衫啦
拎啲靚仔出嚟比有用咩
我係咁靚仔使乜喺度出post

一黎就出朝偉

打手在此

同公司it部同事差唔多
可能佢有形象顧問有化妝師都變男神

正太着咩都可愛㗎啦

就咁綁係腰到做配件 會唔會好D?